【意甲&歐聯&五大訴求X缺一不可】國際米蘭球迷討論區32

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

2018-19

Il Miglior Portiere The Best Goalkeeper 18-19

2019-20

Mister Antonio Conte

Internazionale Milano

新po

推鳩射巴po